支那人就美國槍擊事件既評論俾人翻譯做英文放上Facebook twitter

殘體字慎入

如果你係美國人 你點諗？
支那人

這就是中國

做得好，而家要亡黨亡國既方法就係要幫全中國樹立敵人

中国=ISIS 支持國 =邪惡軸心國之一

今次民主牆冇人恭喜？

都係果句，去到美國鬼佬唔會理你係香港定支那人

統稱支尸那人

支那人又柒出國際

中國有呢種事都會被人抽水啦，而家冇言論自由啊？

所以叫佢地係支那人係冇錯

點解冇高官譴責涼薄言論？
班大愛建設民主支國嘅泛民呢？

放係西媒Facebook

好涼薄

翻譯埋連登嗰班吖唔該，連登都好多
大家都是支那人，不用分那麼細

有冇Source?
搵唔到佢地d評論

屌人涼薄班官出文遣責未

連登咪一撚樣 呢啲網民意見根本wfc

俾外國朋友仔睇睇先